盲醫林順潮品嚐過人民幣後返唔到轉頭

愛共就是生財工具，人格？良知？誠信？ 值幾錢？

不過牠的子女全部入藉左那裡？

在科學共產主義（馬克思主義以及其各流派）的生產方式理論中，它在發展上分三個階段：

初級階段是一個社會由原始邁向封建，再邁向資本主義，之後該社會在階級矛盾困境中覺醒開始社會主義，即沒收私有生產資料為國有化並為公有制社會的起步鋪墊基礎；

中期階段是公有制社會戰勝私有制世界的階段，由於體現生產按比例協調發展的優勢，馬克思稱為社會主義優越性[4]，能夠極大地吸引了私有制社會裏的廣大中下層人民，使社會主義能夠在私有制世界的包圍圈裏得到蔓延與擴展不斷突破、戰勝後最終公有制世界完全代替私有制世界；

高級階段是在社會主義更加穩定、科技更高的基礎上開始步入社會主義高級階段，生產方式理論的最後型態即邁入共產主義社會階段，當公有制世界得到持續穩定的發展後，共產自由世界形成雛形，那時世界上已經不再有階級、國家和政府，政府的職能幾乎被下降到社會的各領域裏。通常所說的共產主義理想指最後的高級階段，也就是共產主義的自由世界。[5]

佢呢間眼科醫院應該唔收錢先係
否則就係資本主義走狗

之前有手足瞓喺醫院，比人爆晒個人資料出嚟
行內醫生個個都指係林順潮爆的

又衰十一？